有冇去過/住過mannheim既巴絲?

想問下附近有咩做?黎緊會係果邊住